7.1遊行中途加入務必經過...

要兩個都經過先計？

我覺得係.
佢一group 一group人咁sense 之後再處理數據
如果冇咩緊要事要做 最好兩個checkpoint都經過

直接去金鐘啦
仲行